立法會議員葉劉淑儀 到銅鑼灣一間黃店買外賣

【黃色經濟圈】
立法會議員 #葉劉淑儀
到銅鑼灣一間黃店買外賣
店主上載閉路電視截圖
葉太在拍攝其商業登記
小編找葉太回應

Facebook︰政情網上行
Instagram︰
App︰now新聞

人哋起碼有氣度比$85
對比民建聯真係收皮